{"status": "ok", "totalResults": 6074, "articles": [{"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Paula Bravo Medina", "title": "Padre e hijo son acusados de matar a su vecino por un colch\u00f3n", "description": "Un padre y su hijo enfrentan cargos de homicidio luego de que la polic\u00eda dijera que hab\u00edan matado a tiros a un vecino en Abilene, Texas, por una disputa sobre un colch\u00f3n, un incidente que la esposa de la v\u00edctima capt\u00f3 con una c\u00e1mara.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2018/09/22/padre-e-hijo-son-acusados-de-matar-a-su-vecino-por-un-colchon/", "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2018/09/180922114353-john-miller-michael-miller-split-exlarge-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2018-09-22T20:20:13Z", "content": "(CNN) - Un padre y su hijo enfrentan cargos de homicidio luego de que la polic\u00eda dijera que hab\u00edan matado a tiros a un vecino en Abilene, Texas, por una disputa sobre un colch\u00f3n, un incidente que la esposa de la v\u00edctima capt\u00f3 con una c\u00e1mara. MIRA: Un cirujano\u2026 [+4015 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "25 killed in attack on Iranian military parade", "description": null, "url": "https://www.cnn.com/collections/intl-iran-military-parade/", "urlToImage": null, "publishedAt": "2018-09-22T19:43:15Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Jim Acosta and Clare Foran, CNN", "title": "Senate Judiciary Committee adviser working on Kavanaugh nomination resigns", "description": "Garrett Ventry, a communications adviser to the Senate Judiciary Committee's GOP majority who had been working on Brett Kavanaugh's nomination to the Supreme Court, resigned on Friday prior to the publication of a report about a past sexual harassment allegat\u2026", "url": "https://www.cnn.com/2018/09/22/politics/senate-judiciary-committee-adviser-quits-kavanaugh-nomination/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180917080458-04-brett-kavanaugh-09-17-2018-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T19:43:07Z", "content": "Washington (CNN) Garrett Ventry, a communications adviser to the Senate Judiciary Committee's GOP majority who had been working on Brett Kavanaugh's nomination to the Supreme Court, resigned on Friday prior to the publication of a report about a past sexual h\u2026 [+2535 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Analysis by Nic Robertson, CNN", "title": "Who attacked Iran's military parade? - CNN", "description": "CNN Who attacked Iran's military parade? CNN (CNN) Iranian Foreign Minister Javid Zarif had no doubt who was to blame for Saturday's attack on a military parade in Iran that killed at least 25 people. \"Terrorists recruited, trained, armed & paid by a foreign \u2026", "url": "https://www.cnn.com/2018/09/22/middleeast/iran-attack-analysis---intl/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180922130322-01-iran-attack-0922-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T19:36:00Z", "content": "Terrorists recruited, trained, armed &amp; paid by a foreign regime have attacked Ahvaz. Children and journos among casualties. Iran holds regional terror sponsors and their US masters accountable for such attacks. Iran will respond swiftly and decisively in \u2026 [+94 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Chandler Thornton and Euan McKirdy, CNN", "title": "Japan successfully lands robot rovers on an asteroid's surface", "description": "The Japanese space agency JAXA said it made history Saturday by successfully landing two unmanned rovers on an asteroid.", "url": "https://www.cnn.com/2018/09/22/asia/japan-rovers-asteroid/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180921112535-minerva-ii-1-approach-vehicle-jaxa-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T19:17:04Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Day One action from the Laver Cup", "description": "Dimitrov and Edmund lead the way in Chicago as Team Europe take an early lead over Team World at the Laver Cup.", "url": "https://www.cnn.com/videos/tv/2018/09/22/day-one-action-from-the-laver-cup.cnn", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180922151251-day-one-action-from-the-laver-cup-00004804-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T19:16:03Z", "content": "Chat with us in Facebook Messenger. Find out what's happening in the world as it unfolds."}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "herbertholguin", "title": "Comcast supera a 21st Century Fox en puja por Sky", "description": "Comcast super\u00f3 a 21st Century Fox y su poderoso patrocinador, Disney, este s\u00e1bado en una subasta por el control de la emisora \u200b\u200beuropea Sky.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2018/09/22/comcast-21st-century-fox-sky-compra-venta/", "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2018/09/comcast-fox-sky-compra.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2018-09-22T19:11:48Z", "content": "(CNN) - Comcast super\u00f3 a 21st Century Fox y su poderoso patrocinador, Disney, este s\u00e1bado en una subasta por el control de la emisora \u200b\u200b europea Sky. Comcast present\u00f3 una oferta ganadora de alrededor de 39.000 millones de d\u00f3lares para adquirir Sky, luego de u\u2026 [+2022 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "(CNNEspa\u00f1ol.com)", "title": "Acusadora de Kavanaugh acepta testificar ante el Senado la pr\u00f3xima semana", "description": "\"La doctora Ford acepta la solicitud del Comisi\u00f3n de proporcionar su conocimiento de primera mano sobre la conducta sexual inapropiada de Brett Kavanaugh la pr\u00f3xima semana\", dice una carta de los abogados al Senado. | \u00bfQui\u00e9n es Kavanaugh, el juez designado po\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2018/09/22/acusadora-de-kavanaugh-acepta-testificar-ante-el-senado-la-proxima-semana/", "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2018/09/180917095116-blasey-ford-kavanaugh-split-full-1692.jpg?quality=100&strip=info&w=1200", "publishedAt": "2018-09-22T18:54:26Z", "content": "(CNN) - En una carta, los abogados de Christine Blasey Ford dijeron que ella acepta una audiencia para la pr\u00f3xima semana, pero que a\u00fan deben resolverse los detalles. \"La doctora Ford acepta la solicitud del Comisi\u00f3n de proporcionar su conocimiento de primera \u2026 [+3626 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Dakin Andone and Amanda Watts, CNN", "title": "Father, son accused of killing their neighbor over dispute about a box spring", "description": "A father and son are facing murder charges after police say they shot and killed a neighbor in Abilene, Texas, over a dispute about a box spring -- an incident the victim's common-law wife caught on camera.", "url": "https://www.cnn.com/2018/09/22/us/texas-neighbor-shooting-mattress-dispute/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180922114353-john-miller-michael-miller-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T18:51:05Z", "content": "(CNN) A father and son are facing murder charges after police say they shot and killed a neighbor in Abilene, Texas, over a dispute about a box spring -- an incident the victim's common-law wife caught on camera. According to police, on September 1, John Mill\u2026 [+3453 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "Kavanaugh accuser Ford agrees to testify next week", "description": "Christine Blasey Ford, the woman who has accused Supreme Court nominee Brett Kavanaugh of sexual assault, has decided that she will testify before the Senate Judiciary Committee.", "url": "https://www.cnn.com/videos/politics/2018/09/22/brett-kavanaugh-christine-blasey-ford-hearing-will-testify-nr-vpx.cnn", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180917095116-blasey-ford-kavanaugh-split-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T18:50:30Z", "content": "Chat with us in Facebook Messenger. Find out what's happening in the world as it unfolds."}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "obayda", "title": "\u0645\u0633\u0644\u0633\u0644 \"\u0642\u064a\u0627\u0645\u0629 \u0623\u0631\u0637\u063a\u0631\u0644\".. \u0623\u062d\u062f \u0645\u062d\u0627\u0648\u0631 \u0644\u0642\u0627\u0621 \u0645\u0627\u062f\u0648\u0631\u0648 \u0648\u0648\u0632\u064a\u0631 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627", "description": "\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0642\u0639 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u0627\u0642\u0634 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0645\u0627 \u0648\u0648\u0632\u064a\u0631 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0641\u064a \u0644\u0642\u0627\u0621\u0647\u0645\u0627 \u0642\u0636\u0627\u064a\u0627 \u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0648\u0631\u0628\u0645\u0627 \u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0639\u062f\u0629 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0647\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0647\u0645\u0627\u060c \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0641\u0646\u0632\u0648\u064a\u0644\u064a \u0646\u064a\u0643\u0648\u0644\u0627\u0633 \u0645\u0627\u062f\u0648\u0631\u0648\u060c \u0648\u0648\u0632\u064a\u0631 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627\u060c \u0645\u0648\u0644\u0648\u062f \u062c\u0627\u0648\u0648\u0634 \u0623\u0648\u063a\u0644\u0648\u060c \u0643\u0627\u0646 \u0628\u0647 \u0627\u0647\u062a\u0645\u0627\u0645 \u0645\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0622\u062e\u0631\u060c \u0625\u0630 \u0646", "url": "https://arabic.cnn.com/middle-east/article/2018/09/22/madoro-turkish-prime-minister-series", "urlToImage": "https://static.arabic.cnn.com/sites/default/files/styles/og_image/public/2018/09/22/images/GettyImages-1022333898%20%281%29.jpg?itok=V-UGsLiG", "publishedAt": "2018-09-22T18:46:16Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Hadas Gold", "title": "Comcast outbids 21st Century Fox for Sky", "description": "Comcast outbid 21st Century Fox and its powerful backer, Disney, on Saturday in an auction for control of European broadcaster Sky.", "url": "https://money.cnn.com/2018/09/22/media/comcast-win-fox-sky/index.html", "urlToImage": "https://i2.cdn.turner.com/money/dam/assets/180920115724-comcast-fox-sky-780x439.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T18:39:17Z", "content": "Comcast lodged a winning bid of about $39 billion (\u00a330 billion) for Sky following a rare, three round auction managed by UK's Takeover Panel. Both companies were vying for 61% control of Sky. 21st Century Fox already owns 39% of the company. Comcast's offer w\u2026 [+2048 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Paula Bravo Medina", "title": "9 ejercicios que puedes hacer despu\u00e9s de un ataque al coraz\u00f3n", "description": "Es importante que luego del incidente no optes por los ejercicios con pesas porque estos \u00faltimos pueden provocar un incremento s\u00fabito en el ritmo card\u00edaco o la presi\u00f3n arterial.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2018/09/22/9-ejercicios-que-puede-hacer-despues-de-un-ataque-al-corazon/", "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2018/03/musculos-como-tener-9.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2018-09-22T18:16:09Z", "content": "(CNN) - Es importante estar en movimiento despu\u00e9s de un ataque cardiaco. Tu salud mejorar\u00e1 y evitar\u00e1s problemas m\u00e1s adelante. La mayor\u00eda de las pautas indican que empieces a hacerlo poco a poco despu\u00e9s de un de haber sufrido el episodio, ya sea caminando o su\u2026 [+5895 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "abelhaik", "title": "\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0639\u062f\u062f \u0636\u062d\u0627\u064a\u0627 \u063a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0651\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0632\u0627\u0646\u064a\u0629.. \u0648\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u062c\u062b\u062b", "description": "\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0641\u064a \u062a\u0646\u0632\u0627\u0646\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u062b\u062b \u0645\u0646 \u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0628\u062d\u064a\u0631\u0629\u060c \u0641\u064a \u062d\u064a\u0646 \u0623\u0646 \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0642\u062a\u0644\u0649 \u0627\u0631\u062a\u0641\u0639 \u0625\u0644\u0649 209 \u0634\u062e\u0635\u0627\u064b\u060c \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a.", "url": "https://arabic.cnn.com/world/article/2018/09/22/tanzania-ferry-rescue", "urlToImage": "https://static.arabic.cnn.com/sites/default/files/styles/og_image/public/2018/09/22/images/Screen%20Shot%202018-09-22%20at%209.58.21%20PM_0.jpg?itok=DRh9FKkd", "publishedAt": "2018-09-22T18:03:26Z", "content": null}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Joe Sterling, CNN", "title": "New Jersey sheriff steps down after uproar over racist remarks", "description": "The sheriff of New Jersey's most populous county has resigned after an outcry over racist remarks he made about blacks and the state's attorney general, who is a Sikh.", "url": "https://www.cnn.com/2018/09/22/us/nj-sheriff-resign-remarks/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180922074240-michael-saudino-sheriff-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T18:02:25Z", "content": "(CNN) The sheriff of New Jersey's most populous county has resigned after an outcry over racist remarks he made about blacks and the state's attorney general, who is a Sikh. Bergen County Michael Saudino and four undersheriffs resigned Friday. Gov. Phil Murph\u2026 [+4234 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Ray Sanchez, CNN", "title": "Woman charged with attempted murder after allegedly stabbing infants at day care center", "description": "An employee at an unlicensed day care facility in Queens accused of stabbing three infants and two adults before cutting her own wrist has been charged with five counts of attempted murder, New York police said Saturday.", "url": "https://www.cnn.com/2018/09/22/us/new-york-day-care-stabbings/index.html", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180921092311-daycare-stabbing-new-york-2-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T17:54:56Z", "content": "New York (CNN) An employee at an unlicensed day care facility in Queens accused of stabbing three infants and two adults before cutting her own wrist has been charged with five counts of attempted murder, New York police said Saturday. The victims -- two girl\u2026 [+2988 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "Paula Bravo Medina", "title": "Amazon quiere que Alexa est\u00e9 en todas partes, y as\u00ed planea hacerlo", "description": "Amazon quiere que su asistente de voz Alexa sea una presencia ineludible e invisible que siempre est\u00e1 con nosotros, como una sombra alegre. Y est\u00e1 tratando de lograr eso sin el artilugio ineludible que ya llevamos a todos lados: nuestros tel\u00e9fonos.", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2018/09/22/amazon-quiere-que-alexa-este-en-todas-partes-y-asi-planea-hacerlo/", "urlToImage": "https://cnnespanol2.files.wordpress.com/2018/09/180920184127-amazon-alexa-microwave-780x439.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2018-09-22T17:52:14Z", "content": "(CNN) - Amazon no har\u00e1 grandes cantidades de dinero con su nuevo microondas controlado por Alexa de 60 d\u00f3lares. O el reloj de pared Alexa controlado que solo establece temporizadores. De hecho, sacar provecho de su creciente selecci\u00f3n de dispositivos Alexa y \u2026 [+3926 chars]"}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "GOP adviser abruptly quits amid sex harassment claim", "description": "Garrett Ventry, a communications adviser for the Senate Judiciary Committee's GOP majority who was leading the committee's response to allegations against Supreme Court nominee Brett Kavanaugh, has stepped down. CNN's Sarah Westwood has more.", "url": "https://www.cnn.com/videos/politics/2018/09/22/gop-adviser-response-kavanaugh-accuser-quits-westwood-nr-vpx.cnn", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180922130718-garret-ventry-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T17:39:42Z", "content": "Chat with us in Facebook Messenger. Find out what's happening in the world as it unfolds."}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": null, "title": "GOP adviser abruptly quits amid sex harassment claim", "description": "Garrett Ventry, a communications adviser for the Senate Judiciary Committee's GOP majority who was leading the committee's response to allegations against Supreme Court nominee Brett Kavanaugh, has stepped down. CNN's Sarah Westwood has more.", "url": "https://www.cnn.com/videos/politics/2018/09/22/gop-adviser-response-kavanaugh-accuser-quits-westwood-nr-vpx.cnn", "urlToImage": "https://cdn.cnn.com/cnnnext/dam/assets/180922130718-garret-ventry-super-tease.jpg", "publishedAt": "2018-09-22T17:38:09Z", "content": "Chat with us in Facebook Messenger. Find out what's happening in the world as it unfolds."}, {"source": {"id": "cnn", "name": "CNN"}, "author": "obayda", "title": "\u062e\u0627\u0645\u0646\u0626\u064a \u064a\u062a\u0647\u0645 \"\u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u0627\" \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u062e\u0644\u0641 \"\u0647\u062c\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0632\"", "description": "\u0641\u064a \u0623\u0648\u0644 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0642 \u0644\u0647 \u0628\u0639\u062f \u062d\u0627\u062f\u062b\u0629 \u0625\u0637\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0633\u062a\u0647\u062f\u0641\u062a \u0639\u0631\u0636\u0627\u064b \u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0627\u064b \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0632 \u0628\u0625\u064a\u0631\u0627\u0646\u060c \u0642\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0634\u062f \u0627\u0644\u0625\u064a\u0631\u0627\u0646\u064a\u060c \u0639\u0644\u064a \u062e\u0627\u0645\u0646\u0626\u064a\u060c \u0625\u0646 \u0645\u0646 \u0623\u0633\u0645\u0627\u0647\u0627 &quot;\u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u0645\u0631\u064a\u0643\u0627&quot; \u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0641\u064a &quot;\u0645\u0624\u0627\u0645\u0631\u0627\u062a\u0647\u0627&quot; \u0644\u0627\u0633\u062a\u0647\u062f\u0627\u0641 \u0637\u0647\u0631\u0627\u0646\u060c \u0648\u0641\u0642\u0627\u064b \u0644\u0628\u064a\u0627\u0646 \u0635\u0627\u062f\u0631 \u0639\u0646 \u0645\u0643\u062a\u0628\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0628\u062a", "url": "https://arabic.cnn.com/middle-east/article/2018/09/22/khamenai-ahvaz-attack-parade-us-backed", "urlToImage": "https://static.arabic.cnn.com/sites/default/files/styles/og_image/public/2018/09/22/images/GettyImages-1037657746%20%281%29.jpg?itok=U60CoNFi", "publishedAt": "2018-09-22T17:24:25Z", "content": null}]}